翻睇同事三分親

翻睇同事三分親 又幾有好笑 個種笑係有意思個隻
同而家啲處境劇 論質素 論演技 差好遠
你地不妨睇睇佢